有無人飲凍檸茶係一定走甜

番唔到轉頭

飲慣走甜之後覺得有糖水好難飲

重甜 半茶半糖基本嘢
檸檬要5片 碎冰上

飲左幾年

少甜

人大左咩都少甜走甜咁濟

人大左係茶記唔飲凍野..
一來養生
二來d冰真係好撚污糟

小飲左凍野同走甜，搞到宜家出去食飯包野飲，都唔知嗌咩好

少甜好了

走甜撚
飲慣左就無野

sure

走埋冰

1020

鮮甜凍檸茶

全世界係香港人叫凍檸茶咁撚麻煩

凍檸茶正常
凍檸茶少甜
凍檸茶少冰
凍檸茶走甜
凍檸茶走冰
凍檸茶少冰少甜
凍檸茶少冰走甜
凍檸茶走冰少甜
凍檸茶走冰走甜
凍檸茶多冰
凍檸茶多甜
凍檸茶多冰多甜
凍檸茶少冰多甜
凍檸茶走冰多甜

必走

有甜就飲唔出茶味

我

我係。
慣左返唔到轉頭。
有返陣茶味，唔係得個甜字

我鍾意飲凍紅茶多過凍檸茶

走左甜返唔到轉頭

本身叫開少甜覺得已經好好飲
點知屌你老母試過走甜先知咩叫真正既凍檸茶

明明好鍾意食同飲甜嘢
但係凍檸茶就一定要走甜 好奇怪

凍檸茶走仲冰同熱檸茶有咩分別